[gay post 194] gay圈之內皆兄弟

LM

頭先同中學同學喺megabox食野
ikea真係好多hehe情侶行

有d仲訓埋上床

十萬個人訓過都敢訓

好污糟

大把公廁比十萬個人訓過咪又係。。。

唔鍾意雪人+1

又同人曖昧緊
但係大家都知行唔到落去...

咩原因

笑咩啊笑 你都係雪人啊

我腥俾你 污染你眼睛先

因為大家都有feel
但係我完左暑假會番外國讀書

我唔係講你個樣牙。。。

我梗係知唔係講緊我個樣啦 我個樣邊度會污染人眼睛

怕long d? 你要讀幾耐？

點？

其實我只係想講你個身形好似雪人。。。
你諗多左啦

臭腸

臭你個頭
你奶過咩

隔住個MON都聞到

係你個mon臭炸

唔好屈我個MON

貓貓

屈到你個mon變彎mon

仲有一年

我同我仔仔都Long d緊..佢又係仲有一年畢業
日日傾電話 冇問題

臭貓

唔開針。。。

點點

其實係差在您地兩個點維繫咖姐
但時差幾多？

12hr

仔仔！？

唔通女女咩

你幾時又有仔

咁又好似辛苦d
宜家您地情況如何？

1個禮拜前

靚仔嗎

靚仔

食咁多好野你對唔對得住日遊

btw圖呢

圖你個頭

食仔無數

現充可恥
批鬥你隻死肥點

細佬你....

a380

人呢

點解人地著oversize都仲可以露到長腿
公平咩？

糖糖今日洗唔洗返學？

要

下次上堂睇呢個post
可能比老師捉到 再...

sor

我短腳。。。

仲未放假 ？
定補課

補課 + ies

以後出街唔叫佢

中學牛

同我傾囉

做狗我都要做IT狗

Hand hand~

小妹繼續睇小說先

再見了

怪唔之得你同D嬸嬸好FD

我都會暈
可能第一生+OPEN WORLD就頂唔順
細個打CS都仲OK
早排打番HL玩左10分鍾就頂唔順

新人？

一唔返工就覺得自己好廢，但返工又覺得好攰

香港好似少d

妖撞到個港版林遺都

您想john ?

你會唔會驚中招

圖呢

咪同ig一樣樣

係咪我有gap
邊位係mcm

得了 知邊個了
咁都幾靚仔啊唔係咩

靚仔呢d好個人既

我覺得唔差喎

Mcm 無so 個陣好靚仔
但係真人唔高
同埋又係一出聲扣分既人

同意無鬚好過有鬚
不過佢又係殘到跌哂watt

而家興留鬚丫嘛 好似係。。。

唔搞野咪得
最好預防方法

清水貓貓

我呸

靚過咪得lor

清水？？？？？
咁我係咩

唔落去咪唔駛驚

佢恐同你都制

恐同關靚仔咩事

我個樣已經係最好既預防方法

只要靚仔恐同都唔緊要

我仲清啦
冇人搞我仲唔清

但係你有搞人

唔記得左你咩樣

人呢？

同篤屎差唔多

btw靚仔呢

你之前....

？？？

我記得...

你個金魚佬又記得d咩

打錯係金魚腦
不過大家都係金魚 不用分得那麼細

我仲記得你爭我一餐飯..

差一日係差
差一世都係差

請問靚仔外貌好同佢性格行為有咩直接關係
佢係殺人犯強姦犯都冇影響佢靚唔靚仔咖喎

靚仔呢

隔籬

個度唔係得肥仔咩

呢個就真係唔知

呢到d靚仔比我食哂了
過主啦您都係

貓神

黑洞

冇人話會影響
美軍打到黎要殺香港人咁你仲會唔會讚d美國靚仔軍人樣好

會
靚仔就係靚仔
佢炸咗地球佢都係靚仔
除非有一日我個審美變咗啦

你幾時食咗我

吓 咩事

畀我老竇見到

好想進化做臭雞

我著的高爭高過人🎶

落兵兵

我會比人海淹沒

你會畀淫零強暴

Er

笑死

諗起美國間鬧人舖

人呢喂

貓貓被淋濕了。。。。

有人要用熱情來烘乾貓貓嗎。。。？

我!!!
我的熱情~hey!~好像一把火!~hey!

冇帶遮？

我準備喺香港開分店

拎野啦臭閪！！

唔係
喺屋企用花灑

全！身！濕！透！

@山唔知乜柒賢人

做乜要@佢？

貓貓冇覆你wo

唔好鞭我屍
信唔信我燒埋你

簡體 不了

拿
唔係咁咖。。。

你想食烤腸腸 ？

關你咩事啊

燒咗就冇㗎喇喎

燒左你啊臭hal

惡到呢

燒人地既野唔心痛

要睇下係咩腸...

我保護你地

猛一嗎？

我係麻鷹捉小雞果隻雞媽媽

有冇人掛住我

屌你老母

做架兩牙

做咩？

有咩搞

此腸有毒 應火化

佢毒定我毒
唔準super

唔SUPER
咁...打和啦

管鋈好QQ

嘩佢側面好好多

正面都OK啦
姐係唔會 咁囉
陽光QQ dream bf

臭貓睇VIU係咪又想選妃

我冇睇啊
好似好柒唔敢睇
我都係上網earch乜水咋

死gay佬

係咪好QQ
我覺得好似QQ過你牙典算

您又知我咩樣？

躝啦愛滋狗

貓樣?

Hi

好耐冇見

靜。。。

我在細聽風的聲音

抽到大波波

未食飯

聽講尤博玄早幾日射左好多

要埋啲大波妹

私交

私交！

一早交咗你啦

臭波

半點

o十幾嘅人咩心態

波波唔想見你啊

好想捽波hal

ur face ur fate

點捽

你覺得可以用咩捽

邊有

有冇人睇緊viu全文造星

原來係CWB有快閃跳舞

193幾好WO

我收番

叫紙紙去跳啦!!!!!!!!!

睇番以前D評判都講得幾岩
淨係識跳舞係冇咩用

我都屌打

173 182
點解咁似JD HI我既人既STAT既

個EDWARD幾QQ

我都好QQ

靜左

回覆速度太快了，請稍候再試

估唔到黃子華會講同性戀
好勁

我真係覺得係JD見到個個人真係好似臭HAL

你都笑得我多啦..仲唔到我笑返你

我邊有笑你

日日都恥笑

我今日冇囉

有個死gay佬望我條褲

屌
見到個男人擔遮
男人老狗
死gay佬

對唔住 但你真係好大秋

韓系..?

想問你哋靚唔靚仔？見過唔少hehe個樣真係中上
啱先係灣仔見到我都忍唔住望多兩眼
利申 sheshe

仲有想問好耐點解會有2個gay post
分咗2班人？

我唔靚仔

兩班八婆唔岩牙
完

原來係咁 有時有嘢想問都唔知係邊留言好

我好樣衰

你想可以兩邊都問嘅

屎腸

想問你哋比女仔掂到會唔會覺得好老尷 好唔自然？
我平時同係同男仔玩多 份人鍾意打機
但係有時唔小心同男仔碰撞就好唔自然
講緊係差唔多彈開
游水教練教我游水我都叫佢唔好掂我（朋友嚟）
一掂我我個人會變到好緊張 好崩緊
但同呀哥有身體接觸（正常）就冇問題

我覺得自己好唔正常

Sheshe

問增肥就個邊
問唔肥就呢邊
其他都冇咩所謂

首先。。。

又西我面
食左你隻車咩

sheshe咁樣就好正常

唔係呀 我d sheshe frd全部都唔會咁大反應
有時女仔掂我都會咁
會唔會係因為我份人太毒

比人掂多d應該會好d

個人上覺得危機意識重少少冇問題嘅

俾異性掂我都會有少少唔舒服
俾靚仔掂會好想瘋狂磨擦佢

我自己本身就唔鐘意掂到人
如果係女嘅話會更加唔想掂
一陣比人metoo點算

都問囉
我地同佢地d反應應該都唔太一樣

點解輕鐵硬係會有臭汗臭狐味？

全世界都憎我

d女人係咪想過來索半點油

可唔可以煎你兩巴

點解索你油要煎我兩巴

抽水就抽水 索咩油

因為半點係男神先用索油

臭波笑笑笑

又打我

有暴力傾向㗎佢

打咪打

打埋你

打你條J

阿ZA
NY
不了

Q要由靈魂Q出來架
@腸

MR JAN

IAN都幾好
整體個FEEL好舒服

FU唱歌都幾好聽

人呢
冇人覆我既

靚仔大晒咩

靚仔殺人都得架咩
王法呢!

On9

點啊波生

無聊睇番還珠格格
蘇有朋真係好靚仔好有氣質

你D口水

腸生又點呀

想請教各位平時點睇得出一個男仔係咪1嗰邊？

你向你隻臭波流口水啦
唔好搞半點男神

如果係HEHE唔姣唔C唔拿型好大機會都已經唔係0

咁如果對方係1嘅，咁平時相處，咪好難睇得出佢係咪gay?

流埋落你度

都係
我識既1仔都好直好難睇得出係HEHE

咁我同波波都一定係猛一

你呀？

兩個都係猛一

唔準笑

你又笑咩

HALHAL

唔準笑HAL HAL 波波

有冇人掛住我呀？

死臭雞

幾時再落bar?

你想一齊? 我想左波波右HAL HAL

床上角色同性格冇掛鈎
唔鐘意比人入唔代表佢唔sissy
好man嘅都唔代表佢一定係1
想知咪直接問佢 一係直接同佢

無喎

我就係例子
我十嚟㗎嘛

蕾姆係雞

屌你老母
有個死肥佬望實我
報驚

我屌您老母啊

佢著到咁淫
正常都畀人望啦
唔好去印度添呀

養到咁 唔望你先奇喇

著成點

btw近排唔見山x賢人既 係咪俾小腸蝦走左

又私交

又關我事牙。。。

我最多只係唔覆佢

梨右岩
咁嘅衣著係幾矚目

係姣呀！

畀說話我聽 ？

屌死你呀

你幾時由猛一變左十

呢到規矩係唔准講真話⋯⋯⋯

妹妹開始慢慢蛻變成花蝴蝶了

人呢，星期六唔洗回呀？

李垣武

cls
有十幾個人等殺你啊開門

2020想請一個月假去日本睇奧運live

一個月咁多

大把假喇佢

依家仲有十幾日ANAL LEAVE囉。。。

撞你

send錯

發唔發覺lihkg 越嚟越多bug

自從改咗新介面就開始

點解人地可以咁正。。。

夏天，為大地帶來短褲仔仔

。。。。。。

貓貓同細佬都好正。。。

收嗲 又寸我

我著短褲=Victoria secret fashion show

same

咩樹咖。。。

我都想好似個post啲仔咁⋯⋯⋯

大家咁話

好正
我係咁嘅話真係唔洗睇片
直接入廁所照鏡j自己算

啱呀

CCTVB Fuck Fuck青奴

點算
剪完個頭髮覺得自己好撚似tb

波波你有佢地既身材牙………

再去修

點解我覺得好普通

變光頭?

不嬲您同大家口味都唔同咖啦

如果係普通既男仔我都仲OK
但係我唔鍾意個D大隻佬

yes
me now=

又唔係個個都大隻

條LINK入面見到肉個D都已經係（．）（．）
咁樣都唔叫大隻？

我覺得唔係佢髮型似
係佢個樣似姐

？？？？？
up乜

我既意思係個髮型唔TB
係個樣似姐

您講佢定我？

佢
我又未睇過你個樣

佢又真係女人黎咖喎

fuck u

雖然我宜家戴多個鼻環就係tb

搵山先生啦

有無人係中環返工

羨慕

\|/

呢到大把

吓？

因為貓貓係文青type

唔好蝦佢啦

提 子波波好大隻

起碼唔係肥先

冇人

咁樣飲食要控制一下

唔得呀..麥當勞18件麥樂雞 令我次次都忍唔住 每晚要食一次
今次仲要加埋色色薯條....

er
ok

每晚

其實咁樣唔係好肥姐 係唔健康

咁樣都唔肥？

卡路里佔可攝取量逾半

麥當勞再次推出18件裝麥樂雞，並附上「檸檬香草醬」、「韓式烤肉醬」、「蜜糖芥末醬」及「韓式辛辣醬」4款醬汁。根據麥當勞網頁資料，18件麥樂雞含972卡路里、脂肪約68.1克，鈉含量則約有1533毫克。

VNS營養健康中心首席註冊營養師詹兆洲指，建議成年人每日攝取熱量為1600至1800卡路里、50至60克脂肪、2400毫克鈉，可見18件雞的卡路里及鈉已佔成年人可攝取量一大半，脂肪更已經超標，加上尚未計算伴隨麥樂雞的醬料，不建議市民大量食用。

另外，如果正餐只吃麥樂雞，欠缺蔬果、澱粉質等營養元素，他呼籲市民特別注意，「雖然睇落好似冇乜嘢，但其實問題好大」

18件有972卡路里 未仲醬同野飲 好似同焗豬差唔多

好正呀

麥樂g好食咩。。。

隻咖哩 同 蜜糖芥末好好食 仲有 蜜糖色色薯條

但麥樂雞本身呢

咩都唔點既話 其實都好食 不過食唔到18件咁多

麥樂雞好食呀
不過怕肥

真係食唔到18件咁多？

你怕咩肥啊

我自己就覺得麻麻地。。。
福喜。。。

唔點既話 真係唔得 好似食緊垃圾咁

Agger

日日食唔會厭咩。。。

啲激素 防腐劑 大陸元素表…
食埋我嗰份

ching sick ball

厭就唔食一日

我食埋你果份

有冇青想開返個精神病院po?
@丸長

你開啦，或者叫花生
我想做姑娘多啲

我又唔係日日食

@pnut

點左咪又係垃圾

日日食波波唔會厭咩

姑娘

我都係垃圾

男姑娘

食一次早死一個月

冇所謂啦，咁長命冇意義

痛苦咁死更冇意義

波波死左咁halhal點算啊

人生冇意義了

AGGER... 波波同hal hal要白頭到老

半點同麥樂雞都要白頭到老

不了 我覺得45歲命應該夠用

邊有日日食

hal hal :日日食都唔會厭

格離po好火藥味
轉場先 say個hi

bl?
做咩事

追完lu洗乜理個on9
佢係有心追po嘅前面嗰190 po大把bl野比佢補習
一入黎就屌人 癡撚線

你地捉左我隻獨獨去左邊
佢tg都del埋

係 mon po先啱

鬼佬 慎入 英國地鐵扯旗

睇完唔識講

獨獨佢....

見係見真人？

佢安好啊唔係咩

佢一個人無啦啦入黎講幾句野就屌一班識咗咁耐嘅人小圈子？
有冇病

安好呀

佢tg del左既

我都唔知點解呀

我冇得sd我d丁圖比佢啦

唔好啦 可能遲D上返水呢

你唔做啦 ？

唔係啊
佢DEL左TG我搵唔到佢

chasebb幾QQ

暫時未想做

丸長退休

有冇人可以比隔離post罵戰既link我

喺地鐵食蛋糕會唔會太串？

唔會啦

好糾結

食雪芳蛋糕？

大個嗰d種

地方大 又少人行

？？？？？
邊度quote的

入得去睇傢俬都

雙雙對對 聽講megabox連廁所間格好闊落

有幾緊火先要喺廁所搞野

IKEA 出名熱狗 食到慶起上黎

Cc你係咩地方既專門店做 我黎搵你🤣

？？？
？？？
？？？

我諗轉行 買情趣用品 邊教邊買

認真想知
到底有幾多人痾完尿會印一印條丁？

一開始屙 盡量反開哂包皮 露出龜頭

對不對 同志們

咁您個水喉閂咗都會水喺個頭到啦
有皮冇皮都會有咖喎

fing 上下擺 fing fing 下

有包皮 將包皮推向前 最好fing fing下

咁咪fing到周圍都係。。。。

或者 hehehe

up mud 9

我會

屌我真係好憎去尿兜

叻

]
唔益cd rom

又單機

貓寶

個po撚 post 4 爆左，有無巴打開5？

睇咁多會睇到麻木咖喎

麻木左好耐啦

雖然tt大把但個post個感覺真實好多

睇TUMBLR啦
都好真實
同埋JJ真係唔值錢 好多FORUM都有得睇
女人就少露好多

岩牙
諗緊幾時先有貼鮑魚po
係嘅話應該幾震撼

差唔多姐唔係咩

可能一隻鮑魚一個POST咁囉

tumblr好似係咪俾人清洗過？
好似少左好多嘢睇

如果有女露肯定成堆人沖入去

tt咁多台灣，而且感覺好似好遠

都去晒TWITTER啦

香港呢排都少左好多野睇

撚都有分遙唔遙遠咖咩

無國界賓州
jer jer零距離

好留意福建大屌哥 呢排tt無咩新post講佢

汪汪是淫蟲…

我係用藝術角度審視陽具之美

又係你呀熊熊？

就快又八月，最後的暑假好似即將完結

cc uncle

9日都未爆po cls
你哋有冇現充到咁呀

借少少位黎放下負
點解有啲mb拍拖可以拍成幾年
兩個既外表都係中上
但係見佢地ig post既相都係有佢地其他直既朋友
姐係佢地會介紹佢地既朋友比對方認識
佢地兩個係會互相滲透係對方既生活之中
係一段會行得長既關係
而我睇返我自己拍過3次拖
兩次都係一個月鬆啲
拍既時候固然好開心
但係分手既時候真係唔多痛
因為相處既時間少 經歷既野都少
就連鬧交都無
而另一次呢 就無疾而終
連一句正式既分手都無講
只係大家好似好有默契咁唔再聯絡
我都想好似普通情侶咁拍下拖
就算分手 都係痛痛快快咁喊一場 sad一大餐
到底我點做先可以得到幸福
係咪係mb圈入面只有靚仔先會得到幸福呢？
雖然依樣野我心裡面好清楚
但係我覺得自己真係無力改變自己既外表
只可以靠孖t不斷咁send自己既line id出去
然後send十個出去得一個add你
我覺得自己好似乞衣
將自己放到好低咁去搵人
傾耐左無啦啦失左蹤
其實真係好撚hurt
而失敗得多就會好唔開心
我真係好憎自己生得柒
仲要一個mb
即使你性格幾就得人 幾友善都好
你張icon係一個柒頭 你已經無機會
依樣野我認清左好耐
但我依然會好唔開心
呻完⋯

…

你有free style嗎？

好認同…

我上一任拍左半年拖 散果時都完全冇傷心既感覺
我覺得傷唔傷心係睇對e段感情深唔深刻
最重要既係 問下自己咩原因會散 吸收下教訓

其實睇ig 望見人曬幸福真係好自虐
有時緣份既野真係話唔埋..
其實（操身材）性格都可以好殺食..之前識一個唔係靚仔既肥仔 幾任都超高質...
識朋友唔係局限於網上 同志遊行呀 酒吧 果d 都可以試下

你係咪最大既現充 日日有街去...

bar

都係個句啦ur face ur fate
半點行出街就大把人yo
而我就

半點好人卡get

我行出街都冇俾人yo過

ig啲放閃post就勿認真喇
邊有咁多閃放

岩啊

你就收壞人卡啦

腸寶

好想睇波HAL放閃

冇閃放

想要賤人卡多d

我送張俾你

呢d野同減肥成功一樣想下好啦

多謝晒

要點放法。。。

咁

好正

胖點

你地出街會唔會偷錫

Hal hal 波波

我要跟蹤佢地偷睇

好少

波波：行開d啦大熱天時

少姐係。。。

跟蹤貓貓啦

波波唔會好似你咁衰

Why not both

冇乜 除非冇人先會

臭腸做乜蝦波波

我幾時有蝦佢

你嚇到佢喊

誰

佢成日都係咁㗎喇

吹大D.JPG

廢事嘈.JPG

雞

同花生一樣都係雞 都唔知博咩

遇到美容狗

哦

吓
咁點算

花寶

介紹返？

我都唔知
喺其他po quote的

點解靚仔硬係會食肥婆？？？

但係(幾乎)冇靚仔係會食肥仔

可能中意肉感呱

Cat Girl

減少少

努力中 (今晚食牛角放題 )

唔食燒肉

好正
你識條皮咩

推！

點解呀

濃妝大肥婆

老漢

因為有西

hal仔牙力好

純粹唔鍾意食

最緊要有食力

點啊臭波

好冇營養

好想食左梁彥宗 細細粒 好好

蘇有朋真係好靚仔

不嬲都正

識貨，素人最好J

？？？？
我就是成功的例子？

咪住先
佢都叫素人咩

靚仔大晒牙!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

係大晒嫁啦

知你夠大啦

靚仔大晒啊

乜你有sp...

梁彥宗係咪member

似

如果要記得先記得嘅話 佢都好似幾多sp

好有歷史咁

依家都好靚仔

平心而論
個鼻係敗筆
論靚仔都係林志穎同小斌女

🥚挑骨頭

咁大條骨洗鬼特登挑

您可以話佢風韻猶存但頂級靚仔就真係未到佢住。。。

me?

瞓先
早抖

全世界⋯⋯⋯⋯

起身痾夜尿先

新人留名

hi

Hiii

巴打係咪睇咗個hehe secret

點解我今日瞓咗3個鐘就好似瞓咗12個鐘咁

好似好多現充同名媛

都市傳說嚟

mom post ga

名媛
@九尾

你咪其中一個

屌你老母呀
你名媛樣啦

利申我係dawn

好d未

有冇ching飲完酒第二日把聲會好沙 ？
有冇得救
我而家沙過1314容祖兒

多謝翁瑋盈小姐

同意

想畀我鬧 ？

正常
您越飲得多就會變老牛聲

但點解見到啲0仔晚晚落把聲都係咁高音幼嫩

遮住個鼻有d似彭于晏

您喪劈？

下話

動漫節一開鑼又成街都係海富毒撚

無事了
應該之前唔夠訓

居然有巴打認到我cos

完全冇人

波波今日有咩搞

點解男朋友屋企咁鬼保守 成日逼佢拍拖結婚生仔 佢又唔想屋企家變 我唔明點解自己既人生要其他人控制 好煩

冇呀，開工
本身gym完先開，不過好似想感冒咁就冇去

虧

又病

以前仲虧
以前平均一個月病一次

依家呢

去咗食粥

總之已經係少咗
就算病都快啲好返

梗係啦
成日著咁少衫

熱吖嘛

熱你又病

佢屋企人有冇見過您？

有
但全部都係女人
屌

冇 佢屋企人冇知過我存在

佢係咪唔鐘意女

Bi

女我都試下好多次
但今次男

第幾次見

咁快就係男友

係咪唔得

好彩我淨係見左你一次

咩牙

我都唔鐘意成日啪 利申top

你仔仔應該相反？

冇仔啊

我地呢到冇咩話唔歡迎邊個

咁啪唔一定要啪自己條仔

唔會

App約嘛 sorry大佬

老江湖

sp a

3隻手指闊係正常 好似係

貓貓流血
哭了

但嗰幾次都係唔知點解

所以咪話會唔會係太劇烈

i mean 丁既粗度

3隻平排？？？

疊少少囉

我估係g字頭

喂屌你

哭了
佢唔上水了

我叫佢上來囉

Smart kid

g字頭最多鬼佬
係daddy type?

因為最common

你又知我鍾意daddy type嘅
但可惜佢唔係 都算後生嘅(91年)

鬼佬27歲夠頂asian40歲啦
睇您話鐘意毛毛都估到

佢冇留鬚 所以個樣都後生
毛到latino/ mid east果種

好啦 又回復單身

？？？？？？
咁快？

姐係點

咁就2年 佢屋企人開始問 佢係獨仔唔想屋企人失望我都明 希望佢以後可以幸福

Bi真係仆街黎

sor.......

唔係bi係仆街
係佢男友甘願為咗其他野而放棄佢姐
就咁睇水水都唔為喺佢心目中咁重要

其實bi條路係咪同完仔拍完就會話要正經搵條女結婚生仔 咁唔通男同男既感情冇可能係認真真心？ 真係好撚灰.. 點解成26歲我都係搵唔到一個人定落黎

乖
係佢走寶姐
呢d人您荒佢結咗婚就會有改善咩

咁又點啫 又唔係法例規定獨仔一定要生仔

真心 就算我係直都都唔會生仔喇
而家個環境咁樣 到個仔十八歲果時問我點解要生佢出嚟受罪咪仆街？

咪係 好心睇少d tvb d劇

呢個唔係BI唔BI嘅問題
就算係GAY都可以講啲咁嘅野喇

如果只係為咗家中兩老唔嘈而搵女結婚生仔呢個行為先係仆街

講真 就算我對女有冇FEEL都好本身都唔一定要結婚喇

唔通咁大個人仲係只為兩老感受而放棄自己嘅幸福咩？畀我就唔會囉

都仲未計過多廿幾年就到2047
自己都唔想留喺香港喇
生仔？真係不了

準備o1

怨氣好重咁。。。

花貓紙2018首度回歸

講事實啫

臭HAL你係咪比人迫得好緊

波波睇到一定好開心

開心咩

唔講你知 等你自己領悟一下

我都唔明

唔駛擔心另一半俾人因家庭厭力迫婚而分手 唔係一件好值得開心既事咩

佢地都仲2x
你又知唔會因為咁分手

但係HAL HAL睇得開 一定唔會因為咁分手

西面

成日都有架啦

我未試過

想問下你地會唔會開APPS 試自己條仔 .
試既話係咪好衰
long d 真係有少少唔放心...

試啦試啦

好驚呀...

試左會安心

如果係你 你會試?

早試早分手

比佢知道=分手
試到佢有野=分手

你估個個都係聖人咩

係您地最愛嘅尤博玄

正

雖然我都仲係唔明佢有咩咁吸引到人
除咗淫

仔仔好正？

大家都del app咪得，既然已經有另一半仲要個app黎做乜

肯露

我地講好左del呀...我就係驚佢冇del

咁就信佢del咗喇
雖然我覺得del唔del冇乜所謂

岩啊 要走就係要走

同埋long d要點樣test佢
您知佢用咩app咩

認真 要搵食有千百樣方法唔一定剩係用app
上tt又得
用tumblr又得
落bar去桑拿都得
佢要出去搵薰嘅話您點都阻止唔到咖

JG囉..不過認真D 其實好似唔可行...佢住果度咁大..都唔知點搵...佢之前都冇放相..

我聽HAL HAL講 唔試了

佢哋啲片幾好笑

細佬都有睇FJ234

所以咪話check到咪姐係分手囉

long d 你都會同佢拍

佢害9你啦
佢long你一年d
你頭上疊帽可能已經幾棟ifc咁高

拍呀 ... 我同佢Keep住每日傾一個鐘電話 冇問題

唔會嫁.....

見左兩次有冇咁多野傾啊

係
好撚bitch

下 你真係去左cos架

圖。。。。

咁梗係唔係冇dead air啦..
會傾下生活上既野呀 今日食左咩去左邊果d...傾下時事呀...咩都傾
仲有佢果邊既生活呀..又教下佢講廣東話咁
仲多野講過同我個ex果時

洋腸？？？？？？？？

ABC

但見過面？

係呀...佢黎香港旅行

我好想用膠掟你

但係呢
佢係香港人？

唔係 鄉下係上海

恭喜半點成為佢香港既男朋友

香港

新人？？？？

咁佢係咪唔會再返黎咖啦？

佢仲有1年就畢業
佢話畢業會黎香港發展

係呀

@紙

btw終於到我出場啦

原來呢個名夾埋係腸
一直以為係胆勿唔知乜嘢 又以為係譚仔啲記號 sor

勿演其實就係我啦

善用起底功能

stat?

快點

ALTON

識野啊腸

叫做有樣有身材
身材又唔係變型俠醫咁囉
但係我飛佛都係管郁

alton身材係岩岩好
又識跳舞
身體柔軟
點玩都得

@狗
altonwongz

空少麻麻

新人lm

最近點

發覺我跳女團舞好有天份。。

教我

花心

教埋我。。。

好黑仔 情緒不太穩定

事業如何
生活得習慣嘛？

見到前排quit咗嗰份閪工同我一齊返嗰d人都quit哂就覺得好興奮了

快樂像香水

向人多灑些

自己也必沾上幾滴

認同請分享

散發虹色正能量

哭了
傷心
冇人理
退舖了

一路順風

有冇ching有玩identity V

攬貓貓

為了成為您嘅宿敵
我決定繼續留喺到

我一開到玩新手教學都驚到核爆 慢慢習慣咗 係幾正隻驚

西到呢

我仲未有勇氣去down

花花終於有空上水了

好撚曬呀！！

點解你會覺得我係你既宿敵

似啦

渣